《緊急廣傳》一圖解釋「撤回」而非「壽終正寢」

正

佢係想呃鳩外媒the bill is dead 呀

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

再推既時候，佢唔會提用過咩字

只會同你講佢無用過咩字（即撤回）